教你如何向外太空發送信息，而且不花一分錢！

今天我們就來教你怎樣做。
首先，這個網站，隨便註冊一個賬號，然後選擇網站左上角的SEND（發送），如下圖紅圈處：
接下來，你可以隨意寫一段話，只要在2000字以內都是免費的

原文網址：

千萬不要發放任何港獨言論，咪外星人都會比國安拉

善心打破零回覆